急急急！香港邊到有得賣呢隻嘢

想買嚟送俾人

唔該各位巴打

你朋友做老翻架 ?

唔係

唔該巴打
不過我想聽日前送到俾佢因為佢聽日自已一個飛

都係行信和同現時點睇啦
信和有間叫五月大啲機會有